818和理非遊行，散左之後勇武你地想做咩都得，但唔該，你唔好騎却民意，唔好用幾多萬人出黎行等於支持你地既行動。

和理非，行完散水無問題，每個人都有抗爭方式，我諗大家都留意到和理非同勇武一直意見不同。但老實講，勇武派好聲同佢講句，佢地會聽? 淨係識話你分化，五毛，粗口侍候，仲用不割蓆騎却住我地。理申，你地行為我一早覺得有問題，蓆一早割左，但我唔會篤灰。

你地勇武鍾意之後打餐死既，唔阻你，但你唔該唔好講咩幾多萬人支持你地既行動呢d荒謬之說，民意唔係俾人地濫用同支持你地既做法。